{
	"introduction":"This quiz tests you about foo and goo", 
	"questions":[
		{"question":"¿Quién fue encontrado en el hielo?", 
		 "answers":["Banner","Capitán América","Thor","Iron Man"],
		 "correct":2},
		{"question":"¿Qué héroe es más inestable psicológicamente?", 
		 "answers":["Giant Man","Thor","Hulk","Wasp"],
		 "correct":3},
		{"question":"¿Nacionalidad de la Viuda Negra?", 
		 "answers":["Rusa","Polaca","Estadounidense","Ucraniana"],
		 "correct":1},
		{"question":"¿Quién es Polaris?", 
		 "answers":["Amante de Magneto","Hermana de Magneto","Amante de Mercurio","Medio hermana de Mercurio"],
		 "correct":4},
		{"question":"En Los Vengadores Tony Stark dice: Si no podemos salvar la Tierra...", 
		 "answers":["La protegeremos","La vengaremos","Venceremos","La reconstruiremos"],
		 "correct":2},
		{"question":"¿Qué arma emplea Hawkeye?", 
		 "answers":["Pistolas","Arco y flechas","Cuchillos","No utiliza armas"],
		 "correct":2},
		{"question":"A Hulk se le conoce también como...", 
		 "answers":["Giant Man","El Gigante Verde","El Coloso de Jade","El Devorador"],
		 "correct":3},
		{"question":"¿Qué signigican las siglas de S.H.I.E.L.D.?", 
		 "answers":["Special Homologue International Extra Law Defense","Start Headquarters Inteligence Espionage and Logistics Directorate","Special Homeland Intervention Enforcement and Defense","Strategic Homeland Intervention, Enforcement, and Logistics Division"],
		 "correct":4},
		{"question":"El mayor enemigo de el Capitán América es...", 
		 "answers":["Cráneo Rojo","Janet Van Dyne","Magneto","Galactus"],
		 "correct":1},
		{"question":"El martillo de Thor se llama...", 
		 "answers":["Asgard","Odín","Mjonir","Rampage"],
		 "correct":3},
	]
}